牧師喺喪禮偷揸Ariana Grande個波

仆街 喺喪禮都咁明目張膽
個牧師平時都唔知搞過幾多人

黑人 vs 女權 vs 宗教

Ariana Grenade

胡定欣tone

唔記得貼圖